華爾街大量資金支持共和黨候選人

似乎deep state係想侵落台但GOP班老屎忽控制番senate
但侵狙擊Georgia州長州務卿，預計runoff會係rigged，又爆電話門，支持侵又得失中間派，唔支持侵又得失愛侵力，加上兩個候選人係前Reebok CEO/stock trading 高層，不停被狙擊話佢地係幫有錢佬打壓窮人，兩個gop由6 7成領先搞到幾日後一個64變46比，一個73變55比仲要好似有部份odds已經被超越，大概48:51，應該兩席全輸控制權被harris取得，gop全面玩完，拜登同Dem d racial socialist政策會輕鬆通過，Deep state有錢佬同商家準備食屎